{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000520",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000101389",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화성(제부도) 디앤와이관광펜션"
    },
    "text": "▷ 済扶島島の中に位置するペンションでゆったりとした時間を過ごすことができます。 ▷ ペンションに入る時間が限られているので、オフ時の時間を必ず確認してから予約してください。 ▷ 水垢によるキャンセルはできませんので、予めご了承の上、ご予約をお願いいたします。 ▷ 22時以降に入室される場合は、ペンションまで予めご連絡ください。 ▷ このペンションは華城市衛生管理最優秀緑色等級業者に認証され信頼できます。 ▷ バーベキューを楽しめる個別バーベキュー場もあり、組み合わせによって利用料金が異なります。 ▷ 個別バーベキューは現地予約で可能であり、利用時間はチェックインから23時までです。 ▷ メゾネットタイプの客室は、児童と乳児の同伴時に安全に注意してください。 ▷ すべての客室でインターネットを自由にご利用いただけます。 ▷ オーシャンビューバーベキュー場もあり、個別バーベキュー場と利用方法は同じです。 ▷ 駐車はペンション内に可能で、大型駐車場も利用可能です。 ▷ 済扶島海水浴場までは徒歩10分ほどかかり、ペンション周辺で様々な活動が楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "済扶島島の中に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションに入る時間はどのくらいですか？",
            "answer": "ペンションに入る時間が限られているので、予約前に必ず確認してください。"
        },
        {
            "question": "水垢によるキャンセルはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、水垢によるキャンセルはできません。予めご了承ください。"
        },
        {
            "question": "22時以降に入室する場合は、連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、22時以降に入室される場合は、事前にペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "このペンションは信頼できる施設ですか？",
            "answer": "はい、このペンションは華城市衛生管理最優秀緑色等級業者に認証され信頼できる施設です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しめる場所はありますか？",
            "answer": "はい、個別バーベキュー場で楽しむことができます。組み合わせによって利用料金が異なります。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューの予約方法はありますか？",
            "answer": "はい、個別バーベキューは現地で予約が可能です。利用時間はチェックインから23時までです。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室はどのような注意点がありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室では、児童と乳児の同伴時に安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、すべての客室でインターネットを自由にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビューバーベキュー場はありますか？",
            "answer": "はい、オーシャンビューバーベキュー場もあります。利用方法は個別バーベキュー場と同じです。"
        },
        {
            "question": "駐車はどこで可能ですか？",
            "answer": "ペンション内に駐車することができます。また、大型駐車場も利用可能です。"
        },
        {
            "question": "済扶島海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "済扶島海水浴場までは徒歩で約10分ほどかかります。ペンション周辺で様々な活動も楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 500
    }
}